%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2017 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[17pt, aspectratio=43]{beamer}

\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-beamer}

\title{Produit scalaire}

\newcounter{cours}
\setcounter{cours}{2}
\title{Contrôle de cours \no{\thecours}}

\begin{document}

\begin{frame}
  On considère un trinôme du second degré $P:x\mapsto ax^2+bx+c$ (avec $a\neq0$).

  \begin{columns}
    \begin{column}{.5\linewidth}
      \onslide<2->{\begin{enumerate}
        \item On suppose que $a<0$. Donner les variations de $P$.
        \item Factoriser $P$ dans le cas où $\Delta=0$.
        \item On suppose que $\Delta<0$. Donner le signe de $P$.
      \end{enumerate}}
    \end{column}
    \textcolor{lightgray}{\vrule width 3pt}
    \begin{column}{.5\linewidth}
      \onslide<2->{\begin{enumerate}
        \item On suppose que $\Delta=0$. Donner le signe de $P$.
        \item On suppose que $a>0$. Donner les variations de $P$.
        \item Factoriser $P$ dans le cas où $\Delta>0$.
      \end{enumerate}}
    \end{column}
  \end{columns}
\end{frame}

\end{document}
